有無人好僧万刀甲cctvb果D偽人? 不如like抵制tvb戰線page? Admin想搵返舊page戰友返黎

差少少就5萬, 差幾萬就去返舊page8萬個數量 實行3萬THX !!
like返個page

= - = - = = - = - = = - = - =

CCTVB騎牆派食相難看極醜惡, 連藍絲都話要抵制

= - = - = = - = - = = - = - =

有鑑於派嬲人數下降，我哋係時候重新宣傳「抵制四部曲」，派嬲畀廣告商😡、留言解釋原因💬、互Like手足嘅留言👍🏻同埋分享貼文
-
以上行動喺呢年半以嚟，行之有效，連廣告界手足都認可，希望大家廣傳👍🏻
-
1️⃣【派嬲】
派嬲，係最直接對商家反映不滿嘅方式，商家唔會知道我哋抵制文宣有幾多人睇過，佢哋只可以從派嬲人數參透一二，再推算喺TVB落廣告係咪真係會損害品牌形象，再者，俾其他顧客見到FB專頁咁多嬲嬲，觀感都唔好。
-
雖然，派嬲同留言都會推高廣告商貼文嘅觸及率，但係商家好怕醜聞，好想食盡兩家茶禮，而喺TVB落廣告某程度上就係一種醜聞，因為會得失黃營市場，你透過派嬲、留言方式推高對方嘅貼文觸及率，等於令全世界都知道對方係TVB廣告商，絕對係利多於弊。
-
2️⃣【留言】
留言，係要話畀商家、顧客聽點解要派嬲，亦係畀Marketers寫報告時作參考，以說服商家轉用其他宣傳渠道。
-
留言時包括以下幾個元素就最好，對方公司名、你抵制嘅原因、你會轉用邊間公司、醜聞（非必須），但記住，唔好威脅／恐嚇對方。
-
3️⃣【互Like留言】
互Like手足嘅抵制留言，係為咗令佢出現喺貼文較高嘅位置，畀其他唔知情嘅顧客睇到。
-
另外，你哋亦可以派嬲畀其他顧客嘅留言，吸引對方嘅關注，再勸說對方轉用其他品牌。喺人哋個場，拉走人哋嘅客，不亦樂乎？
-
4️⃣【分享貼文】
為咗避免「同溫層效應」，我哋睇完貼文最好就Share埋出去，例如FB嘅十八區群組（可以大幅推高貼文觸及率）、屋企嘅Signal Group。
-
我哋嘅貼圖咁精美，你亦可以印製實體文宣，派畀朋友、同事或屋企人。

「除非中資撤出 McDonald's，否則佢搵邊個代言、賣廣告我都唔會食」

— sayno4tvb Admin

====================
[/quote]

手足支援

第198日｜獄中繼續生存全憑每一封信 岳義士：即使手足沒回覆也請寫下去

小店免費為羈押者配「全膠」眼鏡 店主慨嘆：再見或已是中年人

@swallowlife.hk - 燕子生命 有寫信師program

@wall_fare - 石牆花 會收集指定物資比已被捕人士

牆內手足需要物資！麻煩幫推！

幫手宣傳47黃店嘅PAGE 支持:like&share

突發: 請大家盡力懲罰以下黃店 (2) (新增黃店名單)

名單資訊PAGE參考 - 未能盡錄

@girlsfoodies - ⚠️小PIN 帶你試勻黃色經濟圈 ⚠️

@yellowyummyyummy - yellowyummyyummy

@followme.eatyellow - 食黃店，就要followme🤤 (p.s.頭像好得意)

抵制紅媒

漱口水撚入，李施德林 vs 獅王NONIO

[/quote]

已買 蘋果日報 20210308 星期一

手足支援 02

明日繼續有大量手足提堂 年紀最輕僅13歲 另有一宗暴動案於區院裁決

Youtuber手足被控暴動 聽日正式判決

警察現辭職潮，與民同行

//手動廣傳：好地地回應唔得嘅？最憎人刪留言！//
見到好多網民留言問燉車仔版權，tiny你唔回應仲不停刪留言？cctvb教你㗎？知唔知越刪反而越吸引大家眼球呢？

出完狗車又出藍店車 咩香港人玩具, 中国玩具就有份

by

專業清算師

好呀，join

罷睇tvb

3萬THX

抵制偽人廣告

唔買藍玩具